如果太子站都打死人，咁早前講嘅新屋嶺又點睇？

有冇人懷疑過打死人係更加早已經發生咗？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

新屋嶺係有組織比人入去輪住打發洩所以唔打要害，即係以前都識放本電話簿先用鎚仔打，現場佢要兇人所以係打頭壓頸係容易出事

【行動最實際】9月8日，每個支持我哋嘅美國嘅議員官員都舉大牌，都分別一個一個大大隻字寫住感謝佢地關注，Twitter tag番佢地，知道香港人多謝佢地越洋幫拖，一定再特別加多兩錢肉緊
有佢地名字一堆大牌同美國旗海，一定會到draw美國嘅傳媒留意

可能性極高，有人都有同樣睇法